男教師與學生妹激戰性交27次 女方自責投海自殺

AV情節咁撚樣
畜生

台灣桃園徐姓國小老師2013年4月起至2017年2月，在自己私設的補習班和一名當時國小六年級少女發生27次性行為，多次在補習班桌上、出遊時性交，少女高一分手後，因校方發現他和男教師交往通報性平會，但她卻自責不已投海自殺；檢方偵結，認定徐犯罪的嫌疑明確，依妨害性自主罪嫌起訴徐。

檢警調查，徐當時和少女表白，在補習班鐵皮屋內親吻、撫摸，後來陸續在桌上、教室內和她發生性行為，還叫對方替她口交；偵訊時徐坦承會帶她出遊，也曾送手機、娃娃，彼此互稱「貓貓」，還說因為少女唸國二時交了男朋友，自己為此打了她一巴掌，懷疑她記仇所以才提告性侵。

未㩒入黎已經估到咩國家

死無對證?

補習班桌上
Desk Fuck

好撚癲

有啲人就係咁，壞事做耐左，就會習以為常。
習以為常之外仲要得寸進尺，得罪埋做壞事嘅對象。
呢個故事教訓我地，讀幼教前途唔錯

我都有開到po講呢單新聞